太古城仲記唔記得聽日係港鐵交待落閘deadline？

標題係太古城街坊
Sorry打漏咗

一定要推

pish

push

Push

港鐵話8月20日前回應各位街坊
佢回應咗未？
未回應就要約大家出嚟等港鐵回應大家！

推！

推推

又話開記招？

唔可以俾港鐵側側膊淡化同街坊交代811嘅問題！
點解落閘？係咪警察要求落閘？落解站內放催淚煙？近距離差啲head shot示威者？點解差啲釀成人踩人嘅可怕畫面？

港鐵職員陳子健！諘你現身講真話！係咪有高層壓制你唔水講得真相？

推

港鐵必須向香港人交待事件真相！

記得圍撚到佢3點
聽日落去

721 811

太古城街坊唔會咁無記性掛

推 明明有好多問題
港鐵諗住得過且過?

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

今晚WO